有無人一緊張就會扯旗

次次present都會扯到恆一恆

會
最後每次都要男朋友幫我打出嚟

唔好笑 係真

你有人幫你 我無

一見到男人就扯旗

Gay

More

無所謂啦樓主扯旗都唔會有人見到

再講我就哭

以前中學試過背默唔識緊張到射左

你呢啲叫腎虧 唔係叫緊張
睇中醫治治佢

五十步笑百步

我扯旗又唔係射
我呢啲叫血氣方剛！！
好腰腎好肥仔！